各位相信曾鈺成既手足，請你wiki下佢細佬係邊個

睇下佢係咩家庭同佢細佬背景

弟弟曾德成是前香港大公報副社長、港區全國人大代表及中央政策組顧問，前民政事務局局長。
有一位妹妹，名叫曾勵予，曾就讀庇理羅士女子中學，1967年因支持左派運動入獄，曾任《香港商報》助理總編輯

721